點解C朗到今日都無出聲反送中？

良心去左邊？

_Boa有？

樓上熱血英軍

人地低調 發夢佢帶個波去一腳散落盾牆到

老雞

N賓叫我入黎推post

泰博選唔選區議會

不

我民主黨義工

牙滿再戰港島

波台狗 威水屎 :

1) CCTVB 打手 (多次出 cctvb 膠劇既討論 post, 但 post 內大部份都係佢地自己圍吹推上去 , 製造好多人睇既假象)

2) 分化 post (多次出 post 作故仔抹黑港女, 老屈港女全部都係賣淫派帽收兵, 之後就圍吹上蝗蟈叫雞沉船娶蝗雞等等)

3) 抹黑香港既潛在朋友 (多次出 POST 抹黑澳門, 台灣, 新加坡等)

4) 圍威喂集體負評 / 追咬正常會員 , 手法極似蝗蟈網軍

5) 波台會員「鳩硬無親戚」貼出由警總方向影出去既相 , 極度可疑[/quote]波台狗日日吹奏tbb[/quote]波狗軌跡

- 平常無事時 幫tbb維穩 同5毛互含
吹奏黑驚 返大陸飲喜茶

- 有大是大非

波狗就會沖出黎搶功勞 聲稱自己做好多實事/ 膠化事件

所以話cc台先係最叻分化

Kobe都未出聲啦

反老大就趁地淋

你先

咁碧咸呢?

熱狗

你都做左義工好多年

CC台屈毛最鐘意

為左民主默默付出

c朗有去前線喎

波台5毛駁唔到話人屈毛

CC台玩膠玩到柒晒就摺埋啦

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

佢一直都支持送中 隊友唔送中 佢會鬧

我終於明白大家點解笑波台智障
面係人地俾 ，那就唔好怪我們不留手了

Cc台全連登最能叻
玩膠玩到成個連登都屌

玩fake差佬玩到要道歉

俾面我咪再推

咪能笑班弱智兒童啦
人地好能慘的

ok

賓科

大是大非
你班波台撚唔好再玩膠
我地CC台手足唔會同你客氣

泰博

你拆大台屈能到

點睇賓科一出手就撚走CC台手足

波狗軌跡

- 平常無事時
幫tbb維穩 同5毛互含
吹奏黑驚 返大陸飲喜茶

- 有大是大非

波狗就會沖出黎搶功勞 聲稱自己做好多實事/ 膠化事件

咪能柒啦你

牙賓ho ball

幻想左佢射罰球 d狗揸曬盾做人牆

籃波第一人 占屎都出左聲
足波第一人就唔敢出聲

波狗駁唔到